[ive] 點睇Biotechnology 生物科技呢科?

小弟前年quit咗Ive
出黎做咗兩年嘢，想讀返書
想問生物科技呢科前景係點同埋會唔會讀到痴線?
因為睇完課程內容自己有興趣去讀

想問下呢科係咩環境

push

巴打
呢2點可唔可以講多少少
唔該晒
自己都有上網search不過資料太少

係香港讀科研=窮

讀ive engine好過

神科

係咪人工好低

巴打可唔可以講多少少

唔該晒巴打 好有心
係咪過來人

生物科技係world trend

屌 我脫節咗太耐
自 一打先
想問東大係咩

剛剛自己揾到了
唔該晒

我都有咁考慮過

認同樓上巴打，讀mls仲好

係就係world trend
但可惜未係Hong Kong Trend
我係哩科畢左業咁耐都未見到有人係撈到（除非你做sales啦）

巴打 撈緊咩
我見佢可以去動物實驗室/海洋公園做

唔夠分

唔好讀，兩個字，乞米

利申: 三大 biotech grad, 有 second master, 冇野好撈做緊垃圾 Sales

我依家做文職啦，同本科完全無關

海洋公園係有同科同學做但聽講好似都無做了

動物lab唔清楚，但我上政府睇，漁護既二級獸醫實驗室技術員，都係要醫務化驗，我無理解錯即係要mls

biotech同mls唔同，都唔好諗讀完biotech考mls牌

補充返，應該biotech讀既野同mls有啲應該一樣
但讀完biotech唔好諗考mls牌 我好似未見過人成功，當時prof都話唔好諗

明白晒
唔該晒巴打
其實都我都幾大興趣入海洋公園做

但都唔好諗biotech...
本身我都有興趣，入到去越讀越灰，好後悔
一黎多野背
二黎出到黎乞食
我畢業後入lab做得10k,仲要輪班
上司話佢做左咁耐人工同我地差唔多（即係人工加得慢）
同期我熟既同學都一齊入其他lab做，最後個個轉晒行

係！mls可以返biotech
biotech返唔到mls

最衰我冇資格讀到degree

唔該晒各位
你地好有心

睇黎biotech真係可以唔洗讀

幾年前 MLT board 係承認某幾個 biotech biochem 之類既 BSc 既, 前題係你 undergrad take 得夠多相關 electives, immune / enzyme & proteomics 之類。但近年已改制，唔再認，同埋本身行頭飽和，每年 HA / 私醫收夠 Poly fresh grad 之後其餘東華呀，明愛呀果 d 只有流向垃圾私人市場。
本身都有幾個 fd 讀完辣殺 Life Sci 跳船做 MLT, 包括 Mphil

明白

巴打 雖然你做醫療
但你知唔知道food science嘅環境

你可以做lab assistant

明白
多謝巴打

巴打做緊?

去讀泥水應用與製做

如果唔諗biotech做lab

讀完fs
可唔可考食環
如果想入政府做嘅話

btw 巴打真係好有心 點多謝你好

我有個fd讀緊 但已經有公司收左佢 未畢業就有工

咁快
係咪識人
人工如何

你個仆街

你果兩年做啲咩

我條腰有事呀
短期1，2年內做唔到泥水啦

地盤
有事做唔到落去